藍絲：冇左森美主持開足4部電視谷收視

過街英雄一樣有

原來仲要係肥媽提名

一般人開電視係唔會影響到個收視率架

森美藍架，點解藍絲唔睇？

唔係收視戶你開多幾百部電視都冇用

都唔計

搞笑？環境撚唔屌鳩佢

話之你買831部電視一齊開都無用

收視率點計都唔知，咁電器鋪咪日日谷收視

要谷收視應該開足4部電視，每部再分4格畫面
咁咪有16戶收線囉

中電港燈或成最大贏家

咁多漏洞
話唔係藍屍都冇人信

網上收視？

藍屍智商真係低好多

蝕埋電費

可能以為開好多個IE黎睇CCTVB可以谷收視

笑撚左

智商無下限系列

藍屍=低智商

卓悅點黃呀
班藍絲真係唔識㗎喎

cctvb可能真係會咁計
佢計總平台收視，電視+手提電話+mytv+bigbigchannel咁就4點

果邊都鬥緊藍 , 其實去食元氣果啲可能真係純港豬

佢啲所謂收視率同光頭達搞熱血時報篤數差唔多

傻鳩先會信

藍屍智商係咁上下自已諗就當真

A

收視率同屋企同時開幾部電視有咩關係

電力公司或成最大贏家

大曱甴美

玩21點咩

2020年仲唔知收視點計嘅廢老

知咁多就唔係藍腦殘啦！

應該係影視台班tvb護主犬嚟

叻狗冇份嘅

即係點?
唔太明

Dklm 卓悅申請會員只可以用微信申請

聽講係全港入面 有一部分人會裝左d野去統計收視率 用個部分人的比例去代表收視率

佢係要裝左個記錄儀係接受調查既家庭
再隨機抽樣去睇佢地睇緊咩台
姐係話冇裝既你開8964部都係0樣本

係 個d機係每次開電視
就要㩒返而家屋企邊個成員睇緊
有呢d機先計收視
每個月有coupon收下咁

佢地真係唔識架喎

仲有原來卓悅係黃

佢地當黃咪好，兩面唔係人

2020年仲用緊依啲垃圾方法
根本唔可以作參考既

咁每個藍絲買十部返去

根本個收視率係假

4部邊夠架
40部先贏到開巷架嘛

有幾多錢嘅coupon? 咁麻煩

卓悅黃

廢老真係個個都咁on9

傻閪藍絲講到咁支持cctvb就好心課金啦
用埋啲弱智方法呃自己

所以成日都話黃絲藍絲既分別，好多時係智慧同埋常識

一兩百蚊超市coupon
好似係 無做好耐

佢哋夠話dodo係黃

有腦就唔會藍啦

電費又係自己俾

4部邊度夠，至少每家要有10部

真係蠢過豬咁睇得起自己啊

2020年重有人唔知收視率係點計

不過抽中我都會做
反正我完全唔開電視
白賺一兩百蚊都好

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

藍絲真係好柒

on9
我開部電視機播CCTVB
都唔撚計啦

收視率冇因為開左4部電視而升 但電費就升緊啦

鬥藍

電力公司多謝你

真無腦

人一藍腦便殘又一例證。

支持得tvb都係底層藍屍嚟

有少少品味嗰班一早走去睇支那台啦

啲藍絲唔知
屋企嗰啲都係

兩面不是人

藍絲=無腦傻鳩

人藍腦殘

屋企有4部電視

分

Luke De Pulford眾籌告陶輝, 差幾萬

識玩嘅話其實開一部電視就夠
我代中電多謝你先

藍屍弱智唔係扮

醒下啦廢坑，你屋企有撚四部電視咩

wfc

影唔影響又點
假數咪又係打飛機

買831部電話或者iPad裝MyTV Super嚟播屈點播率仲好啦

我真係唔知，原全唔care所以冇查過

環境撚唔屌弱智

#831PrinceEdwardAttack

【國際戰線】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要確認Email）

你唔係生活喺嗰個每星期K-100報告收視嘅年代

你點都救唔到無線架啦，宜家係廣告商唔落廣告呀，真係想救就出街用錢買嘢啦

藍甴果然弱智

其實有冇得申請做計收視用戶
日日24小時開viu

開4部電話好過啦
不過TVB收視邊個理，亞視嗰期咪一樣冇人理

要 CSM 主動搵你先得㗎

買多幾部啦唔夠㗎咁樣

班on9就算開一萬部電視都唔會計落收視率囉

我記得細個教育電視有集都有講過收視點計
藍絲真係永遠都唔會有進步

有個盒仔黎計
一般屋企果啲唔會計

我就唔信有人屋企會有4部電視

藍絲真係無撚腦

以前屋企六個人住 真係有四部電視

但開晒四部就唔會多啲收視囉

當你抽中咗做收視戶 你先知道有幾煩
無啦啦多個盒 又要記低邊個幾時睇電視
有朋友上嚟又要mark低
而且數碼廣播後 整咗個錄音器駁住電視
但CSM/尼爾森都承認會收錄咗外來聲音
唔係咁易做㗎

電腦都會多咗一舊嘢 check 你有冇睇劇
其實都少擔心

條友係民國生物？ 頭腦咁撚簡單嘅

藍絲智商不意外

咁如果係廳扑野咪比佢錄晒

幾聰明

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

push

好無知

之前柒婆話香港無口罩果陣卓悅衝出黎話有得賣所以d藍尸覺得佢係黃

藍屍真係弱智
支那廣東地區夠收到無線啦
咁係咪日日收視幾億呀？

咁唔夠喎，叫佢買20個電視一齊播

其實3房再加一部係廳已經4部啦
有d人廚房廁所都有

岩啦 買到成牆都係 駁大個畫面播先係架嗎

「我最唔想非禮的TVB港姐」

好似話因為係誠哥既

真係支國班繼承者

結哂果court 到，不如叫百老匯啲電視播埋無丫笨

深尾食撚屎啦兩邊都不是人

再攞塊巨型鏡對住啲電視
咁咪有32戶囉

卓悅紅到仆街

打飛機

開4部咁少 至少10部啦垃圾

咁如果真係冇睇過有冇coupon收

收視率係佢地自己作出來，鍾意作幾多就幾多，廣東大灣區已經任作啦！

又一次暴露左自己智商既下限

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

森美除咗721有關注之外，仲有咩
見佢ig都係遊山玩水，已unfollow

唔怪得琴晚咁多連登仔睇港姐

呢d 藍絲狗吹水就叻 收視點計又唔撚知 講咩四部電視 你屋企開電器舖咩on9

呢啲就真係藍絲成日講嘅：呢啲唔算，嗰啲唔計

乜卓悅係黃㗎？

港姐選完？

睇電視都分顏色 好攰
唔通一家人要分開睇咩

有時分辨藍絲方法真係好簡單

收視原來咁計
電器鋪開晒咪刷數據

維穩劇嘔心過抗日神劇，後者起碼可以笑下

傻閪

原來佢係電力公司打手

其實電視耗電量都幾高, 有成80 - 90w

記得有個巴打有個記錄儀但係佢拆撚咗

根本個收視率調查就智障嘅
100個"有睇電視習慣嘅調查對象"入面有30個人睇就當30%收視，就吹到全港有二百幾萬人睇

根本依家啲香港人好撚多都唔睇電視

下 我覺得要連事主本人唔知先有用
有coupon收既話即係可以.....